港鐵主席歐陽伯權：昔載暴徒太肉酸 今撐警隊不畏縮

點解 #火車未到站 ？因為鐵路公司新任主席話「昔載暴徒太肉酸」，而唔再安排火車到站

鐵路公司新任主席歐陽伯權接受黨媒《文匯報》專訪（傳送門： 入黎 話你知7.21金鐘站紙箱善款的去向＞：

專訪又提到：「如今與暴力割席，成為暴徒針對破壞的對象，暴衝最少造成數千萬元設施損毀，但港鐵不會畏縮，會繼續支持警隊維持治安」正如毛澤東所言，世上沒有無緣無故的恨。若高層們對「被破壞」一事只懂一味譴責，不求甚解，甚至口講「以客為本」實質「與客為敵」，更無助改變乘客對「黨鐵」嘅觀感。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

文匯全文：

有人出過Post啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班狗會買飛?

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！